\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Contre qui s’est battu Nicola Tesla pendant la guerre
    des courants dans la fin des années 1880 ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item George Westinghouse
        \item \textbf<3->{Thomas Edison}
        \item Lucien Gaulard
	    \item John Dixon Gibbs
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        C’est effectivement contre Thomas Edison que Tesla et son courant
        alternatif vaincront. George Westinghouse étant l’ingénieur qui
        soutenait Tesla en investissant pour la mise en circuit de son courant
        en utilisant les brevets rachetés de Lucien Gaulard et John Dixon
        Gibbs.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
